蕭若元 林鄭延限聚令剛好阻六四集會 美股狂升皆因疫苗在望？

蕭若元
林鄭延限聚令剛好阻六四集會
美股狂升皆因疫苗在望？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-19

memehongkong
633K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

屌咪撚燈